一個没事儿撚到班低置畜牲陣腳大亂日日洗版算唔算奇景？

定乘機想幫假糧單青山道同走數狗25K保安3zero轉移視線？

視線好清晰

乜野沒事儿呀？ 你大佬嚟㗎，沒事巴都唔叫聲? 抵佢同你地割席

點解樓主可以咁on9

夠低置傻鳩戇鳩？

奇在成班淡軍幫佢含完又潛水

你無視自己都有份比人撚

俾左10年租金，輸左10年累計升幅，係不願面對㗎啦

邊個陣腳有一秒鐘亂過
樓主衰咩坐左幾耐

輸到傻撚左

多post 就陣腳大亂
之前日日一堆保升post 又點計？淡友又陣腳大亂？亂出post?

問下租緊樓個d 驚唔驚先啦

連租九年樓

收撚皮啦三皮狗

車台笑鳩你冇車牌呀垃圾鳩

連登首席經濟學家毒癮發作貼月入三萬政府糧單兼銀行戶口最近忽然業主自稱有樓有車位之正義的花生教精你：遲買平一球

入去啦屌你老母

佢痴緊老母住唐樓，所以唔覺生命受威脅
依家淡友生命受威脅，潛晒水

攞老母差餉扮業主，隻三皮狗有撚錢咩

三皮狗係咪又想貼你老母棺材本呀？你老母死攞去捐都唔益你啦垃圾仔

花生俠心水清

低置畜牲入晒嚟洗皮

推post狗係咪已經技窮無野回

屌你 花手都變埋俠

狗吠黎黎去去咪汪汪叫

25K走數狗好怕推post

踢爆低置仔騙局,為國為民,俠之大者也

交租俠你成隻狗咁畀人撚，黎黎去去就重覆打句野加個「」

今個月交幾錢租呀？

走數狗順豐俠無得駁

2010沽自住，真係輸到入晒肉，人生已經玩完了。

等下世

你仲有為業主好

租九年樓，貢獻良多

淡友俠每個月要交幾錢租?

之前班淡友日日唔計唔計就唔叫洗板

無低置畜牲敢駁

假糧單青山狗好驚?

佢邊敢答你剩係吠個幾句架咋，做男人做到咁

答人啦，租樓用左幾錢呀中坑

沽自住又真係好撚on9既

日日没事儿，好撚煩

懷疑係AI回覆 由尻佢啦

呢世就咁玩完

AI都冇佢咁撚蠢，佢好似D弱智仔不斷重覆個幾句咁

唔知交租時，點樣同業主講交左租check入數呢

會唔會係：我交咗租了你駁唔到

平安鍾短路

你個野壞左呀淡狗俠

淡友俠做咩成日

可以抵租

個腦

笑到仆街

淡狗俠：X生，我交左租駁唔到？

業主：👌（心唸：戇鳩仔）

租奴好俾心機返工啦
佢唔似業主有安全網㗎

業主whatsapp : 租約差唔多到期 我諗住係咁易加10%租金 淡友俠你ok

淡友俠 :

業主：即係加太少平到屌西咁笑 咁加夠你20%滿足你

樓爆了

淡友俠失業了

保安都唔請佢了

淡友俠：我畀業主加慣咁多年，駁唔到

低置畜牲又大亂

業主加租你駁唔到
㩒平安鐘啦

是旦佢點講啦
業主有層樓
淡友俠得個icon

正皮自己好肉酸

低置畜牲又敗走

交租未呀狗仔

淡狗俠幾時換腦

低置仔嬲到震

佢hang撚左機

係呀
好嬲呀

乘機想幫假糧單青山道同走數狗25K保安3zero轉移視線

字庫已齊

仲有正皮自己

你個仔怨你呀
落錯車！ 八歲兒質問父：如果無賣樓我哋會幾好